[陰謀論]根本成件事就係個局黎

你以為堆傻仔真係為左account而自拍?

連登仔以為自己好撚醒
呃人j圖同tg就好叻叻